{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 경호강카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴入室が可能なところとそうでないところがあり、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失には宿泊客の責任があり、発生した損害に対して損害賠償の責任を負うことがあります。 宿内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも制限されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 予約後は個別バーベキュー利用が可能で、利用時間は17:00から21:00までです。 バーベキューを使用するために炭とグリルを受ける場合は20,000ウォンを現地で決済し、炭と薪を受け取る場合は30,000ウォンを現地で決済します。 ペンション内には禁煙客室と屋外プールがあり、プールの運営は6月から8月までで、営業時間は9:00から21:00までです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約の際に追加人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室が可能なところとそうでないところがあります。ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった損害については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失には宿泊客の責任があり、発生した損害に対して損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火料理はできますか？",
            "answer": "宿内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "予約後に個別バーベキュー利用が可能で、利用時間は17:00から21:00までです。炭とグリルを受ける場合は20,000ウォン、炭と薪を受ける場合は30,000ウォンを現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外プールがあります。プールの運営は6月から8月までで、営業時間は9:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 615
    }
}